省港盃隊港隊 踢到成隊利物浦咁

著紅色衫 係咁迫搶

有埋黑哨

下 我地利物浦唔打飛機盃架喎

4424

全部都係重量級奬杯

臭痢狗:唔計

Ching 走先，猁迷就快到

中國香港呀

中文語法雙關高手

有我地香港高普帶住

真係成隊利物浦咁

袁振昇= 香港費明奴
余煒廉= 香港VVD

細佬= 香港洛夫雲

蔡子濤=karius

港隊衛冕省港盃,利物浦捧過咩盃

同一個場地

大家都係亞洲勁旅

歐聯

利記上次捧盃都係喺大球場

又真係幾似，笑左